話人食煙死全家既唔該入一入黎！

咁樓主 五毛死全家算啦

ok呀 起碼我見到佢食緊可以避開

你們對得住天琦嗎

一日咁多枝 全家都唔夠死 你睇下個爐

天琦都要死

鬧係鬧火車頭
企定定食煙無人會屌囉

明明好多人屌

屌你老母
天琦有喺疫情爆發嘅時間周街煲煙俾人見到咩?
咪撚再攞天崎出嚟講
你呢張相唔知幾撚耐啦